咁煮蟹真係好正！

最尾教你點食蟹鉗，會唔會太正！

香港?

Ching又擺片賺錢

大種乞衣

Show Blocked User - 向下急升

嗰兩隻藍花蟹應該係做馬街市買, 香港邊個海灘可以咁求其就徒手捉到咁大隻藍花蟹

屌你老母

真係海度捉過就知一上水隻蟹應該瘋狂掙扎，唔會好似條片呢兩隻咁郁都唔郁下。
另外加咁撚多重口味配料肯定食唔到鮮味啦